有無人知燒味飯既汁係叫咩汁同邊度有得買？

有無人知燒味飯既汁係叫咩汁同邊度有得買？

豉油汁
自製

通常都係舖頭自己煮
豉油糖同其他調味料煮出嚟
間間都唔同比例